727 如何對付近戰英

鐵通、竹棍，仲隨時有老牛
要準備咩高傷架餐好

原來氣球咁危險

借格離post一用